[不要被支共嚇怕]被自殺案係用黎嚇窒示威者

我個人認為有幾方面要留意
1. 主因及作用
2. 時間性
3. 死者身分

長文先打結論
1)勇武小心,be water,打遊擊唔打陣地,
不被捕不被自殺,要用bot一定時間後你消失左自動通知朋友/星火,保命,長期抗爭
2)抗爭變奏,宣傳支共極權,上國際新聞尋幫手
衝擊立法會,歡樂抗爭各有用處,永續社運
3)對抗白色恐怖

第一點

9月大量屍體發現案係支共黑警打死被捕示威者
有錯手打至重傷失救，
有因曱甴心態仇視示威者謀殺，
亦會殺一儆百
用黎嚇窒大家唔敢抗爭，順手滅聲
順勢在不同平台，不同方式宣傳引導
令大家害怕，為保命，唔敢再出黎抗爭
我跪求咁多位勇武派要小心，
你地拉一個死一個，運動就會完結
市民辱警，路過被拉，
暫時未至於會被殺，亦都難忍瞞被捕後消失
相反 勇武派同殺人犯黑警衝突太多，
一被捕如果無人影到你叫自己名同樣，
分分鐘被消失。
當殺人犯留意到你無律師家人跟進，係狗屋，係新屋領入面做咩都得，知無人發現你失蹤被捕，
然後被自殺。
而家勇武派出動成本已經好高，
請小心行事，如非必要，唔好每星期都衝擊，
臥底起火就由佢起，佢地係負責挑起衝擊，
製造機會拉人，be water，我地要長期戰爭，
不被捕不受傷不被自殺。
我理解到遊行時，殺人犯玩野舉旗，前線上gear保護和理非，其實正正中殺人犯計。始終我地武力相距差好遠。但以數量黎計，殺人犯無能力一次控制同拘捕比自己多百倍千倍既人，
所以勇武同和理非一齊撤離係相對安全的，
相反被挑撥後，勇武派以百人對抗過千殺人犯，風險極高。
留命再衝立法會，衝十一，比每星期陣地戰得益較多。

第二點
有好多人懷疑，被自殺者係831三個消失人士同家屬，亦有懷疑係新屋嶺打死
但明顯每星期係有唔同人死，唔同地點
相對地，星期六，日比狗捉，
星期一至五被發現被自殺的機率高
所以我認為而家已經係每星期有人被狗捉
捉完被殺死左再棄屍

第三點

亦都懷疑屍體年齡較近中年，非年青人士
首先要留意
除非你係發現者/目擊人士
你眼見得到死者，先能夠確認性別年齡，其他資訊只係由殺人犯宣布/記者得知
殺人犯經調查話40歲，實際20歲，係無人得知，
另外有好多人懷疑無家屬出聲，
大家有無諗過，事實係家屬有報失蹤
但殺人犯棄完屍 發現完屍 之後無通知家屬認屍
因為身分不明，義士永遠被消失。

因為近期社會太悲觀，情緒失控而真自殺的人數會上升,參考返當年學生自殺
有人統計平時一個月自殺案約十宗
我計埋因爲悲觀自殺人數上升及記者無報導計埋總共二十宗，相對9月50宗 已經超出30宗
但留意返，正苦無曾留意/關心過市民自殺率超高
好明顯主謀係支共政府，實行者為殺人犯黑警
你個仆街政府有無關心過市民，淨係探望閘機 屌

亦有人猜測d屍係大陸運落香港
咪9傻 可能開頭有兩三個就真，用黎製造阻嚇作用
但而家好明顯黑落殺人

天滅中共 黑警死全家

開殺戒未?

勇武唔係一批固定既人

退無死所 人人都要出動

但事實勇武只會愈黎愈少

其實可否有個公海比每個將出行嘅人SET, 到返屋企後先解鎖,否則自動發出失踪信號,需要佢聯絡某個點以核實身份同生命值?

可以好似設計遊戲咁,度一度個報平安機制.

咁係咪又變返事事靠別人既22年前

當年靠大台做救港者
今日就靠勇武做救港

怕勇武少左就人人都同自己講自己都出埋

抗爭不能靠別人